香港癲佬力量：林浩基派心心比法子

社運界一啲都唔複雜，其實成個運作好簡單。好似老千達咁，擺幾件靚女出嚟護住個雞棚，原來又真係WORK架喎。

早兩日，熱青城個法子，係咁易放張食腸嘅相出嚟；莫講話成班熱青城麻甩仔撲晒出嚟啦，就算連被熱青城清算過嘅，都敵唔過靚女攻勢。

社運界太多一心諗住溝女食女嘅麻甩仔，冇眼睇。

法子好正

你成世人未見過女人？

反熱狗還反熱狗

法子係唔差

熱狗食熱狗
仲要含撚住咁嘅樣

游主席好過法子啦，點解基哥bad taste咗咁多

狗公係女就衝架啦

佢幻想緊條腸係自己

被人REJECT左 ?

收左好人卡 ？

法子唔係特別靚, 又唔係特別差

有幾份姿色咪去收下兵過下癮

垃圾叛徒死狗公

人地話晒軍師

一個人幾十歲唔好話閪邊，連波皮都冇得掂既人

我體諒佢既 佢呢d正宗去club玩都唔會有女比佢食，比錢都冇得屌既人

係好撚可憐，原諒佢吧

咁青政今時今日搞到咁，係咪可以入佢數？

個撚樣會唔會成日幻想自己係龐統

仲有另一個姓林嘅軍師
雙林出擊

原來佢係軍師, 唔怪得青政搞成咁

信佢果個都好有問題啦
抵死咖
咁多人唔信信個野雞博士

係咪台灣唔知乜撚野大學 ?

搵返個英、美、加學歷既都無?

中華文化大學
連台成清交都唔係
拎住話係國民黨黨校嚟打飛機
信佢好熟國際形勢？

邊個？開名PLZ，
想知軍師獻過乜奇策

奇策係：自認係軍師

真係軍師重咁得閒打飛機咩

咁又好過自封國師既